大家小心無啦啦走埋嚟同你講嘢嘅男人

條撚屌無啦啦走埋嚟同我哋講嘢都唔知係咪警犬

：今晚去唔去
：去咩
：立法會
跟住我朋友就冇理佢

Btw大家記住
槍口對外目標一致